男人話有d忙到底係咩意思

如題

真係忙緊
事但搵個藉口敷衍你

我先
根本就藉口黎
話自己忙 尋日先覆我好得閒屌你老母

=真係有啲忙

真係忙

你班女人就係咁賤
乜都要揣測

如果十次有十次都忙，而以前/ 你明知 唔係真係咁，咁叫佢考慮下做唔做到time management 去拍拖。

逼得太緊另計。

想自己獨處下姐

有啲忙囉

真忙

不過忙打機定忙做嘢就唔知

忙忙忙其實自私

尋日覆左我話長期得閒
今日就話呢兩日有d忙
都無chur 9佢啦

要睇你個男人嘅為人

真忙同假忙背後一定都係：
你阻輪住我做野～完

有時都要自己搵多d野做，兩個人一齊唔係100%比哂所有時間對方。

分手啦 咁撚多爹

呃讚？

無機會講所以唔知sorry.

睇工種
有啲工真係有開工冇收工

咁佢之前有冇試過咁架？
同埋佢話忙係忙d咩呀？

好忙=真係好忙
有啲忙=唔想理你......住

唔洗做
到時你又會話佢唔上進

佢無講 我都無問
佢都講到忙 唔通我問佢你尋日又話好得閒 突然又話忙咩

同第二條女攪緊野

關你咩事先

關事
哂緊大家時間

佢都唔覺哂緊時間

忙到有時間覆你

當然是敷衍

即係有啲唔忙

咁都可以問佢問緊d咩架？
佢成日都話好忙？

唔想你煩住佢

本身已經問左佢做緊咩
佢都無正面覆我
無謂chur佢啦
對我有意思自然會講detail

忙 太忙

實情係好撚忙 但又唔想得罪你
已經修飾左 sor

正解

OK 既=有啲忙
有啲忙=其實好忙
好忙=忙到就黎死
忙到就黎死=就快爆煲

一係你就太煩太痴線
想有個人時間抖下
未講大話話有啲忙囉
如果唔係 我覺得就真係有啲忙
點解成日都要咁唔信男人講野

暫時唔想理你。

暫時唔得閒理你 溝緊新女
溝唔成會搵番你

本身你地唔係拍拖的？

唉

標準答案 分手

on9 突然有野做唔撚得架

屌緊閪，你話忙唔忙

女人話就到係咩意思

尋日無嘢做好得閒
今日突然好多嘢做有啲忙有幾撚奇呀?

大佬呀，日日工作量都會唔同架啦

已經好撚忙